---
title: microlog
---

## sexta · 05 jan 2024 · 10:03
mato plantas matadoras de plantas. no regrets.

## quinta · 25 nov 2021 · 19:03
terminei shadowrun returns.

## quarta · 24 nov 2021 · 10:03
pronto, fiz as coisas que eu tinha que ter feito ontem. vou lá terminar de jogar shadowrun returns agora.

## segunda · 22 nov 2021 · 15:34
o 'd' continua digitando dobrado. ô cazzo.

## segunda · 22 nov 2021 · 15:32
acho que agora arrumei (mais uma vez) meu teclado.

## segunda · 22 nov 2021 · 06:18
upgrades na cerca até agora funcionando. shields are holding. gatos mais ou menos aborrecidos porém conformados.

## domingo · 21 nov 2021 · 18:08
amigos nerds é assistir a foundation, komi can't comunicate e star trek prodigy um atrás do outro e mais um fim de tarde normal num domingo.

## sábado · 20 nov 2021 · 17:34
terminei função quintal e cerca e gatos e exausta.

## quinta · 18 nov 2021 · 12:53
bota a música mais alto que é pra ter desculpa pra gritar mais.

## terça · 16 nov 2021 · 10:40
tootposting e micrologging ao mesmo tempo porque sim.

## terça · 16 nov 2021 · 10:35
automatizar atualização do site com um punhado de scripts e uma lista em papel melhor coisa que eu fiz.

## terça · 16 nov 2021 · 09:18
deu vontade de ler moby dick.

## terça · 16 nov 2021 · 09:06
funcionando nvm e node e hexo via connectbot agora.

## terça · 16 nov 2021 · 06:53
aquela parte do ano em que melhor esquecer que estamos naquela parte do ano.

## segunda · 15 nov 2021 · 15:50
here be micrologging.

## segunda · 15 nov 2021 · 06:51
duas semanas. derrubei o telefone.

## domingo · 14 nov 2021 · 21:06
computador é tipo gente; você fica uns dias sem falar com ele e o bicho se sente abandonado e magoado.

## sábado · 13 nov 2021 · 13:04
esse trem de reconhecimento facial pra desbloquear o telefone é muito eficiente e muito sinistro.

## quarta · 10 nov 2021 · 16:45
terapia às vezes é só poder falar e não se sentir julgada e não se sentir louca e tudo bem.

## quarta · 10 nov 2021 · 11:32
aparentemente eu gosto de fone de ouvido bluetooth.

## segunda · 08 nov 2021 · 09:24 
grandes bostas mpd.

## terça · 09 nov 2021 · 15:15
dois meses sem chuva e agora parece que não vai parar de chover nunca.

## domingo · 07 nov 2021 · 14:35
"preciso ir pra casa, tenho que assistir star trek." - minha mãe.
